一人一次炒車經歷

台灣揸車
電單車打左燈 轉右（我條線）
無收油直撞 因為隔離果個比我快啲睇到
大叫左出聲 我望一望佢 再望前面已經到左

點解要勾人傷心事

差點炒
-係大陸高速 踩錯腳制 油門當煞車
-係深圳市區跟車行緊 前面突然有路肩 急殺

上星期啱啱揸電單車比的士撞
DC9 CUT我線冇望鏡
望到佢埋黎果下已經心諗「呢次大碌蕉了」做好準備喜迎撞擊
撞果下個眼線就好似你跌左個GO PRO咁，一起返身腳都軟埋差D仆多獲
咁啱有架消防車係後面，有幸上左消防車坐

閣下男定女

女啦
女仔先會油門當煞車

大山 呢個係咪叫大石灣
上山灣中心派車
部車冼左去相既位 人起路中心雙白線

咁生鬼
搵唔搵到條的士佬告？

喜迎撞擊
有冇收到錢買真go pro

巴打有無事